無意中聽返LMF首WTF,估唔到十幾年前既歌都仲係咁應棍

我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望

我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本系度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜阿都得
What The Fuck

What The Fuck
我哋呢度講原則屌你嗰陣咪撚口黑面黑
我哋好有意見 你又唔聽人勸
要我收口就一定唔撚得
What The Fuck

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質

Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck

What The Fuck
What The Fuck

唉
呢個政府十幾年都冇進步過

補返條link先

係香港退步緊

依家衰到可以選舉主任話DQ邊個就DQ邊個

仲有旺角呀伯 電腦大爆炸

惡世紀啲詞都好中

佢哋都屌到心淡，屌極啲友都唔醒。

好似佢哋有句歌詞話「係咪講幾句粗口就教壞你個仔，又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題」